何謂擇善固執

點先為之善？

努力做一個不失信約的人，又是否一個愚蠢行為？

心中想你如今想你還是昨天的你